美國民調: 反共議員Warren可吸納大部分Bernie Sanders支持者

Elizabeth Warren的反「中共」立場非常出名. (佢都都係《香港人權與民主法案》聯署人之一)

現在, 跟據Data Progress民調
-61%的Bernie Sanders支持者表示 如果Joe Biden選擇Elizabeth Warren作為副總統, 他們會較有可能投票支持Joe Biden. (當中, 28%是"有點可能", 33%是"非常有可能")

.

點解Joe Biden仲未決定

可能China Joe想要幼幼

喬·拜登（77歲）
伊莉莎白·華倫（70歲）

當勞·特朗普（73歲）
米克·彭斯（60歲）

4年前共產黨組合都俾人屌年紀太大
民主黨今年想再創驅風

民主黨冇一個係反共

民主黨全部兩會議員, 都投票支持《香港人權與民主法案》

Kyrsten Sinema?
Kirsten Gillibrand?

青黃不接

50-60勁人喺晒共和黨

我寧願民主黨基佬選

彭斯（60歲）
一開頭我以為佢七字頭

民主黨政策係99%社會主義,如果冇憲法美國早係奧巴馬時代已經變左委內瑞拉

另外你自己去查下CPUSA,呢個係乜野黎,做緊乜,做左乜,同乜政黨有關係,有乜關係,有幾耐關係

Universal health=變委內端拉？
咁啲歐洲國家同台灣都變左啦係咪
今次咪就係美國醫療費太貴先搞到咁多人染左都唔敢睇醫生死喺屋企囉

佢頭髮白得好勁
但體型keep到似around 50

兩黨成排候選人好似得佢個年齡正常

民主黨左極都好過歐洲好多喎

佢出咗名被中部反奧巴馬黨團洗腦洗到傻撚咗
認為因為Universal Health多收5%稅係共產主義

Technically 香港都係single payer healthcare
所以香港都係委內端拉

驅風

老人政治...
好似仲老過支那

[他山之石可以攻玉] 韓國戰線又一力作 [韓國資訊性節目講香港抗爭]

美國同歐洲果堆垃圾國家分別在於權利法案

美國因為政府體制同法律大大限制左政府權力,要改變需要支持度同時間

你以為民主黨唔比歐州班人左? 係唔可以左到出面炸

Obama對支那垃圾姐
唔代表obama’s care唔啱
美國有成3000萬人無醫保
加少少稅可以幫到呢3000萬人

唔怕！左膠最愛
連Lady Gaga 都buy China Joe